其實吳若希每日要用幾多時間諗聽日點打？

頂唔緊 unfollow先

竟然一直follow緊